太古手足掂呀Be water 但有冇絲打跌左副眼鏡

3/10太古康山對出執到副眼鏡
如果有 可tg: iam0jai

巴打得唔得